睇4k hdr

手機邊到有得睇4k hdr電影？

你老母個臭閪入面有4K HDR電影

樓豬係打算比錢定唔比錢睇？

如果唔比錢睇就等比人屌老母啦

當然比錢啦，有咩app睇到？

用手機睇4k hdr

同拎啲極品魚生刺身去煲魚片粥一樣

Netflix

你講得出嘅major streaming service 都會有
HDR 就睇影商本身有冇

手機有？

部份手機有